[突發]究竟體外懷孕會唔會射精？

屌你學好啲中文先喇

爸爸..

1999

講乜撚野

樓豬語癌

郭富強首城?

難分真與假!

今次死啦

巨巴

外射係個肚度就會 射係其他部位就唔會

真？

仲未開

冇聽過滲透作用？

射落隻手到

慘

思想係最強大既力量 只要你有諗過內射 其實已經內射左

簡單d 就係精子由肚臍游入去

唔一定射精先有精子走出黎
說射之前已試有機會

咁都得？